<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Gabriel Gómez G</title>
    <link>https://gomez50057.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Gabriel Gómez G</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gomez50057.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://gomez50057.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gomez50057.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola! Quiero contarte todo lo que he aprendido, recordado y reforzado en este maravilloso recorrido como explorer en la misión Launch X con ayuda de mis comansder&amp;rsquo;s.
  Python: En la primera parada abordamos programación en dicho lenguaje, el cual es de alto nivel de programación interpretado cuya filosofía hace hincapié en la legibilidad de su código. Dándonos un contexto de lo que se vería mas adelante.
  Lógica de Programación: De manera dual se impulso al desarrollo de la habilidad de estructurar el pensamiento que elaboraría la lógica de programación, cosa que se vería durante toda esta aventura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de software</title>
      <link>https://gomez50057.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://gomez50057.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>  Diferenciar entre un pequeño éxito y un gran triunfo.
  Saber aceptar soluciones alternativas.
  Ser eficiente y creativo.
  Tener capacidad de adaptación.
  Ser capaz de aprender nuevas tecnologías constantemente.
  Tolerancia a la frustración
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mí</title>
      <link>https://gomez50057.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gomez50057.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Quién soy Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Soy un graduado de CBTIs 222 con conocimiento en depuración, diseño de software. Soy un gran jugador de equipo capaz de aprender y aplicar nuevas tecnologías rápidamente. Actualmente soy estudiante de la Universidad Politécnica de Pachuca.
 Lo que me agrada ** Salir a caminar 🚶
** Tomar fotografías 🎞️
** Aprender temas relacionados a la tecnología 👨🏻‍💻</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
